[I/A]うたわれるもの ロストフラグ (6)受讚頌者/傳頌之物Lost Flag 有更新主線劇情就係好活動

官網

官網最新情報

官方Twitter

抽都抽 井就井

擺細佬都唔擺卡姐

lm

動畫幾時出

新post lm

Lm

人物譯名（暫） アクタ（芥） ミナギ(未凪） コタマ(小玉） ナトリトリ(娜托利） ウンケン(雲形）イエナガ(家長）スズリ(鈴里）マホミ(真穂美) マグネシぐネ(麻具音) クゥラン(庫蘭)

(在神社調停者宿舍中的芥房間中)

(好似剛小睡完的未凪慢慢起身來)

未凪:...?出面咁嘈既,依個感覺就好似...祭典咁

(輕鬆的未凪被出面的漂入來的記憶吸引)

未凪:嗯嗯...哦,好似有d燒焦的氣味咁....
哦!唔通係火災!

(未凪衝出房間)

未凪:芥!*

(打開屋中的窗同門但...)

未凪:邊個都唔係到...?

(一直都好熱鬧的房間,依家就靜到不得了)

未凪:呀....都係有火災都走左先..
芥佢地去左邊呢..

(離開宿舍後走到廣場,在場既衛士們十分慌張地跑來跑去,
因始無人發現在廣場角落的未凪)

未凪:唔該...不,唔應該打搞佢地
芥..大家..你地到底....

(走頭無路既未凪,突然有把熟悉的聲音傳入耳中)

庫蘭:姐姐

未凪:....庫蘭?

(庫蘭馬上跑到未凪到)*

庫蘭:一直搵緊你呀未凪姐姐,擔心死我la

未凪:擔心?嗯?係咩事..

(未凪完全唔明嚇了一跳)

庫蘭:聽講你比人捉左,個個都搵緊你呀!

未凪:下？比人捉?我?

庫蘭:係呀,果個德伊話捉左你呀!

未凪:唔係呀...我好似跌落個洞,但...

庫蘭:算la!,快d話比大哥知姐姐你無事先得

未凪:芥他有咩事嗎?

庫蘭:果個德伊慫恿大哥話同佢入神域就放返姐姐你!

未凪:下!!

庫蘭:神域到底係咩黎,聽講入去就唔會被輕易放過
但你依家無事大哥就唔使入去了,所以快d回去

(到底事情為何發展成這樣,未凪聽完庫蘭的說話面都青晒)

未凪:知la!,快d去芥身邊

?:等等,小丫頭

(2人面前出現一個青年男子,一個似用薙刀好手的武士)

未凪：(邊個...?
係調停者..?)

(依個男子好似黎賞花咁不慌不忙企係到)

未凪：有事可以遲d講嗎?依家有急事.....

(男子申出薙刀阻止未凪前進)

未凪:唔該...?

庫蘭:等等等你想點!

(男子完全無視庫蘭)

年輕武士:丫頭你頭先被人叫未凪係唔係

未凪:下....

年輕武士:依個係教團公主個名,你係唔係未凪?

未凪:!!

(未凪條件反射退後,開發feel到有古怪,如果係教團d人又點會唔識未凪個樣)

未凪:你是...?

年輕武士:我個名?
咁你聽清楚la,我叫尼維爾(ニウェ 第1季人物後生版?自行找圖)
將會統領依到既人

庫蘭:你講咩,....

尼維爾:我聽講今晚係到搞宴會所以都加入埋一份

未凪:宴會...?咁今次騷亂你都...?

尼維爾:唔知呢,但依d野點都好,我在騷亂中間,境內行來行去,都睇悶了,
我真幸運係到見到你
我命你叫織代黎

未凪:......!

尼維爾:像花盛開的美,沾滿鮮血同性命的手簡直如神一樣的化身
織代係你媽媽對吧?
傳聞中的力量,到底係真定係假呢
給我見識下吧

(未凪嘆了口氣冷靜回答)

未凪:我都係勸你唔好咁做
再講,我母親都唔會回應我的願望
佢唔係你諗既果種人

尼維爾:當真...?如果個女有咩事的話,母親一定會第一時幫手
再講佢係現人神(身為人類的神)的話,佢好似神一樣降臨係依到都ok la

未凪:...........

尼維爾:哈~試下咪知lo
(第22話 上半)

(尼維爾的薙刀對向未凪個頭)

庫蘭:等等等等等等
點可以比你做依d事
姐姐由我來-------

(不知何解庫蘭身體浮起來了)

尼維爾:行開!阻住晒!

(庫蘭被薙刀打飛當回神時已經被打到在地上轉了幾個圈)

庫蘭:(咳咳)

未凪:庫蘭!!

(尼維爾走到未凪身邊強行扯未凪頭髮)

尼維爾:要你做d野la未凪(お手間を取らせる 我知佢敬言點用但我唔點譯最好..)

未凪:要做d咩.....

尼維爾:叫織代黎!

庫蘭:等等...

尼維爾:....

庫蘭:我話...!叫你等

(庫蘭慢慢立起來了)

未凪:唔得呀!庫蘭

庫蘭:我叫你從姐姐身邊......行開...!*

(庫蘭衝向尼維爾)

尼維爾:愚昧

(尼維爾連一條眉毛都唔使旭就將庫蘭打低)

未凪:停...停手

(未凪想郁但尼維爾單手就制止了未凪)

(匍匐在地的庫蘭想申手捉住尼維爾的腳但.....)

尼維爾:煩死

(尼維爾用薙刀舉起庫蘭將佢撻去另一邊)

庫蘭:(咳)

尼維爾:浪費晒d時間,我地繼續頭先的話題吧

庫蘭:仲未完.......

(庫蘭辛辛苦苦站起身，滿身傷痕行近尼維爾)

尼維爾：……唔好會要我講太多次。行開
唔係嘅話…

（靠近尼維爾完全感覺唔到戰意但越近越心寒，身體本能告訢庫蘭行近就會死但……）

庫蘭：（係大哥唔係到嘅依家，我要保護好姐姐..,因為姐姐係我們的希望）

(庫蘭再次挑戰尼維爾)

尼維爾:只講氣勢的確係唔錯呀,但只有氣勢係唔夠

(2人交手一招後,庫蘭定了型開始發現自己不停流血)

(尼維爾不知不覺中就刺串了庫蘭肚子)

(尼維爾拔出薙刀血飛到4周,庫蘭倒下了)

未凪:庫蘭!!

(未凪衝到庫蘭身邊)

尼維爾:同我叫織代黎,唔係下個就到你
….哦....?

(未凪咬破手指公用自己血治癒,把血滴入庫蘭口中)

尼維爾:咁係....

(隨後庫蘭止血了)

(失血過多的庫蘭慢慢有回氣色)

庫蘭:呼...呼...

未凪:無事就好了.....庫蘭*

庫蘭:姐姐......?

未凪:雖然止了血,但你都唔好隨便郁

庫蘭:姐姐....我..

尼維爾:哈哈哈哈哈,原來係咁,你真係比我見識到好野

(尼維爾一邊笑一邊望著未凪)

尼維爾:依個就係傳說把傷治癒既龍血,真係親眼睇到先信
太好了,想不到除織代外仲有額外獲,依個力量作為我國基礎十分合適

未凪:國家....?

尼維爾:我要係依到建立新的國家,此天命不可違
未凪你係我的了,你依個力量耍為我夢想所使用

未凪:我一滴血都唔會為你所用

尼維爾:我無問你意願,你係我搶返黎就係屬於我

(尼維爾突然感到背後有氣息就轉身)

尼維爾:你是,.... 哈哈哈依種好似想將我燒死的殺氣
你就係我下一個對手嗎？
凶狂火神！！！

(第22話 下半 完)

有動畫出過的人名我會跟返,係咪同一人就唔確定
下回應該ニウェ對スズリ 但我下星期忙少少可能會遲D出
ps 你地 日文都好勁。。。。d 古語（？） 睇到我呢

燒佢老味

スズリ係被NTR專用角

新POST留名

原來威哥同黑哥 2 擊唔使氣

人物譯名（暫） アクタ（芥） ミナギ(未凪） コタマ(小玉） ナトリトリ(娜托利） ウンケン(雲形）イエナガ(家長）スズリ(鈴里）マホミ(真穂美) マグネシぐネ(麻具音) クゥラン(庫蘭)

未凪:鈴里!!

鈴里:...

(鈴里死盯着尼維爾)

尼維爾:哈哈哈,只打廢物我都打到悶了,
你個氣勢強到,我都擔心織代會令我失望
你就似一頭活生生的猛獸!
我到底是一個有實力的人或是連猛獸都順服唔到的廢人
來吧,比我見識下你的力量吧

(尼維爾作迎戰姿態)

鈴里:你唔好自把自為
你真係咁鍾意打?
咁你自己落地獄打飽佢
我....會引導你落去

尼維爾:係咩,你會做到咩

(尼維爾舉起並揮動薙刀,鈴里衝了上去)

(薙刀向鈴里心口刺,鈴里差少少就就可以完全避開,但尼維爾把速度再提升少少)

鈴里:!!

(這一撃薙刀把鈴里的衣袖切開,又受了點皮外傷)

鈴里:(好快....!)*

尼維爾:哈哈哈

(尼維爾一邊笑一邊用薙刀一下下咁刺向鈴里)

(在猛攻下鈴里為一步步向後退)

尼維爾:哈哈哈,咩你得咁多料架渣?
唔好令我失望呀!
纏在你身上的火炎,試上向我燒下!!

鈴里:....(好勁.....唔用d方法同佢打..會嬴唔到,咁就...!)

尼維爾:只避唔出招就無意思,如果你係火神的宿主就再勇猛d向我進攻

(尼維爾的攻擊不停進逼住鈴里)

(鈴里雖然有傷但都仲可以頂住,睇住只守不攻的鈴里,尼維爾十分不耐煩)

尼維爾:切...你滿足唔到我就話就...用我如風神般用我手中的刀消滅你的火炎

(砰!)

(受尼維爾的一擊,鈴里用手中的斷平(刀的名字)守住了但被衝擊打到退後)

鈴里:!!

(鈴里被逼到埋欄,退無可退,鈴里下意識向後望)

(尼維爾馬上找住這空檔出手)

尼維爾:你的首級....我收下了

(一刀把鈴里的頭斬下來)*

尼維爾:哈哈哈哈,打倒了!!
….!?

(無頭的身體動作無停止,利用斷平向剛揮完刀的尼維爾全力打出一擊)

尼維爾:什...麼...!?

(尼維爾勉強守住了)

尼維爾:唔好睇少我呀,你依個該死的人

(尼維爾將鈴里手中的斷平打走,手中失武器的鈴里向前方舉起雙手之後..)

尼維爾:阿....!

(鈴里放出火炎包圍住尼維爾,身體開始燒焦起來)

(尼維爾頂唔住逃出火炎中)

尼維爾:............*

(尼維爾的面額和手有明顯傷痕)

尼維爾:呵呵..你真做得出這種事來，原來係咁依招就係你的技倆

(鈴里的身體跳到,頭部身邊再用火炎把頭部接回身體 拾回斷平)

鈴里:...........*

尼維爾:無頭都死唔去,係技倆還是咀咒呢?
不過始終我都會知道,依到真係咩都好有趣我十分滿足
但頭先竟然扮露出破綻引我進攻...哈哈哈,你果然同其他三流人士唔同

我好喜歡,我好喜歡你呀,女人

(尼維爾再次揮動薙刀)

(鈴里開始迎戰,今次鈴里再無之前咁邊打邊退,用手中的斷平和火炎的組合技抗衡)

尼維爾:哈!你d招式真無章法,仲有排練呀
但依種力量!依種不顧自己身體的兇猛進攻,我好欣賞
我決定了,你為我所有吧

鈴里:笑話....

(尼維爾享受現況,揮舞著薙刀)

(鈴里乘勝追擊尼維爾)

(但宴會終有完結的一刻)

(大社混亂情況慢慢轉好，各區的火災都慢慢受控)

尼維爾：哈哈，差不多落幕這場宴會……
我未享受夠呢……
（第23話 上半）

？：唔好咁講，等 在下做你對手喇

尼維爾：！！

(尼維爾好似feel到咩,跳到空中)

(尼維爾跳高後原本位置的空氣像切開般爆開)

尼維爾:依到係伏魔殿嗎?,怪物一個個咁現身

鈴里:雲形....*

雲形:打搞了你唔好意思呢,不過仲諗剛剛果招就ko佢
好了...你都其他人有d唔同呢,雖然仲想問你d野但......

尼維爾:哈!我都對你好有興趣,不過一打二就算是我都有d食力

(尼維爾說完馬上同雲形拉開距離)

尼維爾:咁難得,話我知你地個名la

鈴里:........

雲形:我唔會向賊人報上自己個名

尼維爾:咔咔咔,我比個機會你地講自己個名都唔講真冷淡呢
但令高傲的你地屈服都係其中一個樂趣黎
我呢....要既野一定會得到手,你地遲早係我既人
鈴里,雲形,未凪,我記住了
有緣再見吧

鈴里:阿......

(尼維爾轉身跑走,走到崖邊諗都唔諗就跳下去)

鈴里:!!

(鈴里同雲形在崖邊望下去,但尼維爾已經不見身影了)

雲形:你個溪谷好深,普通人跳一定無命但..

鈴里:佢死左?

雲形:佢點睇睇都唔係普通人,所以可能仲會再見呢

鈴里:..........

雲形:好了,咁應該告一段落,佢交比其他人跟進吧,因為仲有好多留下的手尾跟

(雲形講完就離開了，鈴里目送她離開後就行到未凪身邊)

鈴里：無事……？

未凪：呀……我仲OK,庫蘭傷重好多
但依家穩定了

鈴里：係呀……

（鈴里望望庫蘭，鈴里為他作膝枕，庫蘭望著天空流起淚來）

未凪：仲……痛？

鈴里：庫蘭……？

（庫蘭將拳頭打向地下）

庫蘭：可惡呀……
可惡呀……可惡呀…
可惡呀！！！！

未凪：庫蘭……

鈴里：……

（神社充斥著庫蘭的叫聲和怒火）

（未凪她們什麼都無說就靜靜望著庫蘭哭）

（在大社溪谷下）

尼維爾：凍到我呢
但興奮多過凍，哈哈！太好了，太好了
今晚個宴會，雖然見唔到織代但見到其他好野，接下來一定唔會悶，但……果邊果個人

男人：比你發現添，在
依個敏銳度，果然係時代／世界唔同
都唔會改變呢，西肯利貝查姆的皇，尼維爾大人……

尼維爾：皇？，你係取悅我先咁講？
做皇係遲早嘅事。但現在仲未

男人：係係，正是，我認識嘅你就你咁嘅人

尼維爾：你條友……
原來係咁……你都同我一樣……
係“客人”(於日本民族學中指稱從遠方來訪的神明。被認為要是受到充分款待後會欣然離去by wiki)

男人：呼呼

（男人無回答只不停笑笑口對住尼維爾）

（第23話 下半 完）

ps 藤香媽你旗長黎，點可以比一個賊人眼白白係你面前跑走……
ps2 スズリ 個頭仲可以無次多次
ps3 24 話一個都未開始打

剩係記得一代角色
中Boss級

好重要呀佢
打到主角第一次變身

480天
遠征都係未見過天地心

very easy

以前組隊仲要係咁諗同試N次
宜家Auto

尤其有調伏更加顯得活動關太易玩

終於出現第一個

人物譯名（暫） アクタ（芥） ミナギ(未凪） コタマ(小玉） ナトリトリ(娜托利） ウンケン(雲形）イエナガ(家長）スズリ(鈴里）マホミ(真穂美) マグネシぐネ(麻具音) クゥラン(庫蘭)

(分間大社的溪谷)

(在深不見底的溪谷有什麼在飛下飛下)

(在月光都照不到的黑暗中,抱住芥飛行並避開其他耳目前進)*

德伊:睇下芥!有蒸氣漂上來,可能下面有溫泉呢,依到附近都唔少架,
唔同地方的溫泉仲有唔同效果 咁有趣都有
示過依家搵緊野去唔到,真可惜

芥:......

(芥繼續無視德伊)

德伊:你嬲緊呀?

芥:你話呢

(因為未凪人質事件仲火大的芥,開始慢慢冷靜下來)

德伊:呼..都係既
我都係問下姐
你係咪嬲,唔問又點知呢

芥:反正你都可以讀心架la

德伊:我都講過,我個讀心能力唔係萬能
說話,念話等...都是為了向對方傳達意思
令大家了解大家,用對話去互相理解,你唔覺得好美好嗎

芥:唔想知,最少唔想同你理解

德伊:咁~~唔得

芥:(..但都唔知佢想點,用未凪做人質強行拉我走,只是單純要我帶路還是有其他目的？
諗唔明)

(德伊飛離大社一個地方再向上飛)

德伊:好！飛到依到差不多了,接下來就行吧

芥:依到...我好似記得..

德伊:你有黎過依到?

芥:.呀,但又好似唔熟咁
如果你又我帶路就幫你唔到了

德伊:哦~,唔係要你帶路
路就行上去la,神域係山上面呀

(二人在霧中前進)*

芥:果然好大霧...

德伊:芥,你知唔知呀,依個世界比霧包圍住

芥:...有聽過未凪講過下
依個世界盡頭比霧包住,唔可以再前行

德伊:係,無錯,我來大社前都去過其他地方睇過,
仲試下飛唔飛到出霧,但都飛唔出
好似有咩野阻止我們出霧外...

芥:...

德伊:出唔到但,入就ok
從霧入來的稱為 ‘客人’
在世界盡頭的國家都經常有客人出沒的事

(客人...呀,未凪之前都咁叫我)

德伊:依d人由好早開始都有出現
不過因為容姿差唔多,所以都唔知實際有幾多人
可能你身邊都有客人

芥:身邊....呀
你就係口中的客人...?

德伊:哦.....你分得到?
對,我就係客人,本身在其他世界,被霧帶左入來

芥:果然

德伊:你點解覺得我是

芥:我都唔係100%覺得
信奉大神解放者咁少見又是有羽翼的種族
加上連未凪佢地都唔識,都會諗會唔會係第二度黎

德伊:原來係咁,會咁諗都唔出奇
加上自己的遭遇唔多唔少都估到
在霧中的神域,由果到來的芥
你都係客人

芥:...呀

德伊:呼呼
芥身處的地方....神域,就在世界中心
世界盡頭被霧包圍,神域都有類似的地方,大家都被霧包圍
我估2地互通

芥:互通...呀

(的確,先唔講我,未凪應該由大社來,入去後再出來都可以)

德伊:對神域仲有咩注意到倒如..天空

芥:天空?

德伊:對,依個世界天空有咩特別,嘛,雖然而家睇唔到..
我初初黎都嚇一跳,你呢芥

芥:係wo....初初睇到都嚇一跳

(但之前果個地方...只記得好似火山咁,天空就唔係好記得,但都叫做普通)*

德伊:可能唔係依個世界,係第二個都唔出奇

芥:你想係到做咩

德伊:我只想知依個世界的真理

芥:真理呀,..

德伊:呵呵,到左咪知lo

?:無可能,你個願望唔好實現

德伊:!

(霧中有人聲傳來並行埋來)

?:理由是我唔會比你過,你地將會比我捉住係到

(第24話 完)